有無波台手足想一齊去戲院睇流浪地球？

香港上央了

上個禮拜響深圳睇左兩次，真系好正，會響香港睇多次

同世清？

我響內地兼職炒飛

有約佢，佢笠左，我同lozano兩個睇

撞唔撞到港毒之父 佢住果頭

佢揸bno

你能有回鄉證咩 你狗來

大陸戲院可以帶狗入去睇？

唔得 所以無你份

why25

又秒弱智

ily不嬲25